有冇試過人生走馬燈

尋日個漼涙彈係正我隔離爆 食到應一應 見到班狗好似衝緊離 心諗果下仆硬街
之後成個腦都係出現同個ex一齊嘅畫面
佢都有去好擔心佢有事

btw一開眼見到果個男人離
多謝拉我返離 仲幾個幫我洗眼
我都未有時間多謝佢地 第二粒又離

又係你

追返個ex啦